[bg]|story/Stage05|
[wait]|1|
[cm]
こうして博士の世界征服の野望は%newline%誰にも知られぬまま途絶えることとなった。[l]
[cm]
正義の味方達の活躍により、%newline%ゾンビによりほぼ壊滅状態になってしまった世界に%newline%正直手遅れな平和が訪れた。[l]
[cm]
それでも正義の味方たちは任務を終え、%newline%平和を取り戻すことができたという結果に%newline%満足していたので問題はなかった。[l]
[cm]
そして仕留め損ねた残りのゾンビたちを殲滅するため、%newline%彼らのグロテスクな戦いはこれからも続く…!![l]
[cm]
HAPPY END?[l]
[cm]
[exit]